ASUS Zenbook 15 1年就爛鉸

前日先見po話華碩硬件垃圾，今日就應驗。

所以唔用asus, 我用carbon x1

見你個keyboard都用到黃起漬啦
而家先爛算係咁啦

屌定係本身咁嘅色？

支那lenovo

本身就係呢個色
個design 上年先出， 我部14 都係呢個樣。。。

btw 我對上部牙石用左唔夠半年都壞keybroad ....

本身就係咁架啦😂

人地金色當係漬

因咩事搞成咁？

用咗一年冇跌冇粗用自己ham咗

華碩一向都係垃圾品質

只不過華碩放好多錢落網上PR，只要一有人投訴就會比PR公司放狗咬

利申：前華碩受害者

E 種 design 美其名提高機身散熱，
但係墊枱條邊好易花，
揭開時鉸位內則 L 位一定食晒 D 力。